
Взрослые и дети, выходит так, что я за каждого из вас в ответе.
Слушай сюда Петя, горжусь альбомом этим.
Я сделал так, чтоб ты не выкинул время на ветер.
В куплете умещаю чуть больше вагона,
Не прячу свои беды как подростки прячут порно.
Умею радоваться, если есть на то повод,
На мне нет штампов, на мне нет платков беспонтовых!
На мне нет бриллиантов, на мне сверкают взгляды.
Я не гонюсь за хитами, хиты для хит-парадов.
Я не гонюсь за деньгами, деньги хозяев знают.
Меня не украшают бренды, я бренды украшаю.
Тряси своей Нью Эрой если ты реален,
Если ты приведение — тряси своими цепями,
Если дуешь, парень — потряси пакет в кармане,
Будем считать в этот пакет я свой бит добавил!
О'кей, будем знакомы, если ты въехал
Мне эта музыка идет как сутенерам мех.
Я не из тех, кто будет девочкам нравиться рожей.
Как бойцовский пёс — в принципе, одно и то-же.
Словно пьяный Гагарин, попавший в планетарий —
Веду себя, как хозяин — «Это мой космос, парень!»
Пусть ты меня не знаешь и не знаешь моих песен
Но мы увиделись, этот мир тесен!
Вот так!
Это и есть хип-хоп,
Говорить только то, в чём уверен, я был рожден
Что б выплёвывать это на сцене
Это и есть музыка, это и есть я!
Вот так!
Это и есть хип-хоп,
Говорить только то, в чём уверен, я был рожден
Что б выплёвывать это на сцене
Это и есть музыка, это и есть я!
